嚴選nba最靚仔球員！！！

沒有之一！！！

用埋D蝗文 沒有之一

超貨大水貨Parson

Lonzo Ball

Ben Simmons

點同我rubio比

波叔

Now

全盛時期

爸打啲口味咁得意既

林書豪 想同佢做愛

Gordon Hayward

南亞仔黎？

問過PG未

sam cassell

Chris Paul
Paul George
Ben Simmons

Kevin Love

JJ Reddick

Kawhi Leonard

一定係我

仲有kuzma bb